［推上報］連登仔最支持政府最支持建制派

無野忠心過連登仔

慳返啖氣 而家全港都識連登

一日連登 一世連登 封殺一個仲有千千萬萬個